[塔羅占卜] 丟下煩惱 帶走希望

有問題想問的話，請跟格式留言
知道結果後俾feedback

占前必看
1.時間性問題唔占(e.g. 幾時有男朋友，幾時遇到真愛)
2.生死不占
3.太長遠不占，最好半年內
4.問題之外，可以講低一啲你認為有助占卜既背景資料

格式
你的名字:
問題:

不定時清case
盡幫大家
精神撐唔住就會棄Po 有緣再見

[member
你的名字: 馬馬
問題:黎緊三個月會唔會找到女朋友[/member]

又係你阿?
做乜加密得咁fail

乜野BB阿
講清楚得唔得

名:K
問題：堅持依家份工 定係轉行？如果轉 三個月內會唔會轉到心儀工作？
唔該哂

名：恩
對方：Gavin
問題：想知點樣可以有助關係發展

唔該🙇🏻‍♀️

你的名字: 遊
問題:黎緊三個月會唔會有人追，會唔會成功有男朋友？

前問題skip
如果你肯睇下我1樓寫乜野 可能有機會助你出pool
到時會試開後面果條問題

喂 你近排失過手黎? 點解我覺得你好似有心儀對象但又黯然離去既
btw 我覺得可能真係有機會搵到女朋友
5月似乎係
不過小心6月關係差 如果真係出到pool

你的名字: 汪
問題:其實以加呢個男朋友係米真係適合自己佢係米真係愛我談婚論嫁la已經

[member]名：樂
問題：同暗戀對象現況算咩階段
嚟緊(可能4月頭或中）同佢表白會成功嗎

唔該晒
［/member]

Bruce
學業是否順利
廢j係外國讀書

唔該

名：HC
問題：幾時有新對象同埋點識
唔該你

名：廢老
問題：最近同一個朋友傾得埋，都有三個月，對佢本身都有好感，我地其實都識左五六年，想問下會唔會有機會可以發展？
感謝!

名字：wk
問題：呢半年內會唔會有女朋友

名字：洋蔥
問題：同前度分左手都三年幾，後來發生好多事反哂面，想請問我同佢會唔會做得返朋友？

多謝樓主！

悲傷華法林
問： 同而家呢個剛剛識嘅人有冇機會發展？

稱呼：Cat仔
問題：未同呢個男朋友一齊個陣比人占中過我會識到佢，因為描述既性格/相處方式都符合，但占中埋我地會成日嗌交

不過最近嘈既野愈黎愈嚴重，雖然大家都有共識想繼續落去，但都想知呢個會唔會係我既長期發展對像 或者半年內我地有無咩大變數？

唔該哂

名：MI
問題： 想知同M生會和好嗎？

你的名字: Ching
問題: 我心儀個男仔會唔會鍾意我？

你的名字: 豬西
問題:同男朋友未來半年個關係發展

男朋友去咗新地方幾日，已經feel到關係有d轉變，想知仲行唔行到落去
我會比feedback你

名：佐治
問題：剛與女友分開 我想知下大家仲有機會行落去
我覺得佢係分手時嘅語氣行動 係似乎有事隱瞞

好唔捨得

謝謝 大師

嘩頂你 你好似明知我冇呢個能力都照問

瑤
黎緊3個月內愛情運

幫幫我呢個多愁少年

呢份工係唔係啱啱番冇耐(半年內) 定亦或係最近有個新project assign左俾你黎負責
見你好似做得好辛苦咁
連訓都訓得好差咁
呢個情況應該會持續落去
但係升唔升到職既話
似乎都係比較微
仲要等下

其實而家呢份工似乎都唔係好差ja bo
見你好似做得幾輕鬆咁
至少你唔係覺得自己做左人地既奴僕咁
至於轉工定留守 其實我呢刻咁睇 覺得兩條路都好好
講左留守先啦
我覺得如果你肯繼續留守而家呢份工
我覺得短期內會有升職/加人工既可能性
長期呢 對一個正常打工仔黎講 可能覺得偏忙
有啲分身不暇既感覺
至於轉工呢
你好進取 真係非常進取 係好事黎既
仲有機會遇到啲啱既人

你的名字: 肥薯仔
問題:今次對方講分手，有無彎轉？

謝謝樓主

其實講真啦 我覺得你地既緣份不足以發展更高層次既關係
你地兩個既關係其實唔好
交流亦非常有限 有啲似唔會願意deeptalk
其實我覺得男方並非只有你一個人
佢身邊仲有其他可以發展既女仔 唔知你知唔知
你完全係處於一個被動既狀態 衰少少講句 我覺得似備胎咁
但你仍然似乎對自己抱有希望
我建議啦
因為我睇到既未來唔太樂覲
你可以一試all in or nothing
逼個男仔面對你

早排分過手? 見你到呢刻個人仲有啲辛苦咁
不過我覺得黎緊係有同其他人發展既機會
4月可能遇到個幾好傾既人
5月可能甚至會有某啲關係
但係最後成唔成功 都係未知之數

天真係好 但係唔好太天真 成熟一啲

名：洋蔥
問題：同前度A小姐因為工作上既事，再加埋俾人挑撥離間，而家同佢反目成仇了，想請問我同佢做唔做得返朋友？

多謝哂。

利申sheshe

名字：Angela
問題：想問同Ex有無機會係返埋一齊或者佢依家點諗我？
唔該樓主

名字：Ay
問題：同依家另一半之後會發展成點 有冇咩問題會出現

多謝樓主

屌你咪block左佢囉
叫我占黎托柒咩...

哇 勁啊好準
我同佢識左唔係好耐 仲未見過
交友app識 佢應該仲有好多選擇
同埋通常都係我搵佢
雖然佢都有好似有好感咁
所以先問下可以點樣推動個關係

名: ka
問題:黎緊半年內嘅grad job 好唔好？(人工、晉升機會個d)

有少少好奇 個男仔應該都有少少口花花咁?
其實呢 你話「雖然佢都有好似有好感咁」
但你諗深一層
佢背後都唔知對住幾多個女仔講類似既說話
真係值得為佢花咁多時間?
作為一個備胎
一係就主動出擊
一係就搵果個啦!
冇嫁喇!!

名：振英個女
問題：最近同咗個網友出街，佢態度模棱兩可，佢係唔係認真？究竟有冇機發展？

我都唔知啊 佢係口花既係佢撩我先既
但佢應該知道我好似對佢有好感
因為我對人有好感係好明顯會好主動
佢都會秒回我同埋陪我講電話
不過好多時都係我主動搵佢
但有d問題佢又會避
所以先睇下塔羅有冇建議我應該點做
要再主動去出擊溝佢
定係都係算數

多謝你讚我進取先
不過留守 短期內都唔會升職加人工啦
所以先想走
走係可以成功？
謝謝

如果你確定唔會有升職加人工既話
咁轉工啦
因為我本身開到果張牌 係有感召既意思 通常會話升職加人工果類 或者甚至有掘角跳槽既機會
總之就係一個chance咁

名字：kw
問題：我同我前度女朋友仲有無機會一齊番？

我見到既未來係慘淡收場
建議牌佢亦冇明確提供方向

咁係會有少少改變既 係有chance
你岩
不過其他工條件較好 我其實想走 只係怕走唔到

名:鋒
問題: 我同我前度有冇機會一齊返，抑或末來半年會唔會有新嘅戀情令我去忘掉上一段嘅傷痛

姓名： 自由
問題：嚟緊呢3個月有冇可能出發去環遊世界，同籌款？
（咩因素下可以逆轉而家個局面）
有助佔背景：已經準備多時，常常力不從心，不知道是自己問題，定係注定唔應該出發，最關鍵性仲未準備好，心灰意冷

名：風
問題：分手一個月多啲，想知佢點諗我，應唔應該復合？

你的名字: 詩
問題:想知同ex會唔會復合

名:阿隸

問題:想問下幾時會遇到真愛

名：ching
問題：我同佢一齊左2年半 將來感情會係點？
利申sheshe

你的名字： Kenneth
問題： 曖味的女仔點解突然之間覺得我同佢唔適合，係因為我外表問題嗎？

名字:樂
問題:下一任女朋友幾時會嚟？

名字：kayan
問題：我同暗戀對象有冇機會一齊？

留問題麻煩睇下我一樓寫左咩規則
唔跟規矩我會直接skip
唔會專登同你單聲你
你亦唔好問點解我skip左你
多謝合作

名字：kw
她的名字：kk
問題： 同前度散左半年，請問仲有無機會一齊番😭

多謝你呀，會細心留意下

謝謝樓主

你的名字: man
問題:同意中人究竟最後會唔會變情侶？

睇黎你對對方都有啲好感bo
但係同你講啦
人地似乎過黎幾好 應該唔會再搵你嫁喇
未來就現時黎睇都唔多好
但如果你唔怕心傷既話
可以主動再搵多一次既
不過覺得唔會有咩機會可以延續關係 或發展更高層次關係

唔敢占 冇信心亦覺得自己冇咁既能力
但如果你純粹想聽下 我都可以試下既..

適唔適合既話我講唔出
呢樣野最好搵人做個雙人合盤黎望望
雖然我覺得你地最後都會結婚既
但係你地既關係就現時黎睇並非非常夾
你似乎對住呢個男仔亦非放鬆自在
有種隱形既枷鎖綁住左自己
我唔知係咪你地兩個以往曾經發生過咩爭執咁
你男朋友亦都如是 雖然我覺得佢有少少心灰意冷 心已死咁
但係佢依然願意照料你
你地之間缺乏一種共同既目標 同埋加上身邊既因素
導致關係唔樂觀

ps覺得自己唔準

你的名字: Michael
問題:黎緊半年會唔會有拖拍？謝謝

我占到既話 都唔益你啦

你地點識嫁 又係交友app?

你俾番十零萬既本我玩兩野
我最後係賺既咪大家有錢齊齊搵
蝕既你就唔好搵我喇

名：朗
問題：我應唔應該搵返ex, 我真係好掛住佢，但唔知佢有冇拍緊拖

如果想知人地有冇拍拖
但自己留意下人地既ig
再唔係從朋友既口中打聽下

欸網上交友不要太認真啦
去上下興趣班 真真正正咁識下人仲好

名：choi
問題：想知同佢大唔大機會發展？
佢係最近先聯絡翻既舊同學

我個名:大貓咪
佢個名:小女孩
我想知我哋未來幾個月個感情狀況會係點

無所謂啊，想聽下，因為依家苦惱緊，無乜方向，唔知遠d定近d好，thanks sis

名：ching
問題：同最近識個男仔有冇機會發展？
Thx

補多兩句先
網上識 > 有興趣 > 出黎見 > 點知對方外協 > 失望 > 斷聯絡
現實既話
外協 > 冇興趣
或者
直接有興趣 > 開始傾計
你明唔明個分別
followup就聽日得閒先

？？？

名：nc
問題：同呢個男朋友會唔會好快散定係佢可以係我既最後一任？

你的名字: C
問題:A公司簽我的機會大嗎？

名:鋒
問題: 仲對前度有留戀 應該放下過去展望未來 定係應該搵返佢

名字：cwy
問題：分左幾個月，佢好快就有第二個，想問同ex有無機會係返埋一齊或者係咪朋友都無得做？
唔該樓主幫我丟下煩惱

名： CJ
問題：同個女仔半年前到識，最近對佢有興趣，想試下同佢拍拖 ，請問同佢有冇希望？

名：還沒死去的屍體
問：我幾時會有女朋友

Name: Hung
同男友分左手， 仲有機會復合嗎？

名字：J
問題： 可唔可以同M發展戀愛關係

其實我係巴
btw
4月 機會應該大啲
應該幾好傾 交流好頻密 有機會經常性deeptalk
如果要排可能性
4 >>>> 5 > 6

好掛住你 開返牌啦？

講唔到太多
但就牌面睇
似乎搬遠少少比較好
對你既身心會有正面既幫助
近既話可能會有啲鄰居之間既糾紛纏繞到你

btw 最近係咪都處理緊金錢上既問題

等你返黎等咗好多日啦樓主

有伏係度啊

好耐冇見阿
最近點

襯果幾日有少少空閒 想開兩手

順其自然啦 唔洗心急 唔好強求

放工番到屋企都冇乜時間
已經盡抽時間

樓主啲塔羅好伏阿

唔係
你tg我

乜阿 你有冇睇人名嫁!

有啊做咩

咁....tg你做咩

有野講啦梗係

L先生
問題 我家境現在如何會更好？，同埋前途如何 例如咩行業我做較合適？
謝謝樓主

明嘅明嘅 辛苦了樓主

其實我都識塔羅 但自己真係幫唔到自己塔
當局者迷 所以苦等樓主了

名:餵食豬
問題:有一個7，8年前鐘意嘅異性(個陣互相鐘意但無一齊) ，咁岩下個月大家會去同一個國家旅行，有無可能透過今次旅行，重燃番大家對對方鐘意嘅感覺

你del左tg

之前個ac del左

俾你add完我再改

Im個個 加左

唉今日又嗌交 原來心目中 佢將自己放第一 我永遠都只係第二
仲講左好多野 喊到收唔到聲

唉我知你未必會睇呢個post
但我唔想搵其他人講

屌好撚唔開心
其實我仲留戀D咩
點解仲唔分手

樓豬又棄post

CLARITY
想問：同呢個女仔最後會唔會有緣一齊
佢有男朋友 客觀上唔係一個好女仔 佢背景幾複雜
謝謝巴打

唔得閒阿師傅

你的名字: Kwan
問題: 唔知係我冇安全感定係點 總覺得男朋友唔係太重視我其實佢係咪玩玩下冇諗過同我長遠一齊？

感謝

頂 推錯po

重新推post